新手想買人像大光圈，有咩推薦？

小弟宜家有canon 200D連kit 係手
想買鏡影日夜人像
平民既話係咪買50mm f1.8 STM 就夠用住先？

另外想疊單問埋
大家仲會推薦有咩鏡會用得多
我係影人像為主 有時影下景咁
唔該哂

大三元

2470 2.8
想要可以放比你😀

買枝50 1.8 stm有排你玩

我見都係千頭價位 係咪影人像都夠？

要千咩

sorsor 唔洗 咁我買啦
btw 仲有冇咩鏡會建議配200d? 定係我呢支都夠玩住

我買左Pentax 老鏡定焦加轉接環 好撚正 不過易out fo 有啲技巧

影咩多？

如果都係想影下夜景 有咩平價鏡？

200d 你要計返焦距

見有人10-22都玩得幾順 有冇巴絲比到意見🤔

用10-22影人像

50mm 1.8啦唔使諗
1022影人像你會後悔

50.8

唔係 其實我係講緊影其他野 因為咁岩係kzee channel 啲cm 見有人都share 10-22 配200D 影其他野

投資細D 先，再慢慢跳入火坑啦

你不如確定好自己大概諗清楚想影咩先再諗住買咩鏡啦
Wide lens新手唔係咁易掌握得到

我諗暫時係走夜間黃昏人像多 之後影景就等用kit 鏡影多啲再決定

200d用家留名
得支天涯鏡，無緣份玩光圈

咁budget lens 黎講nifty fifty 一定走唔甩
200D high iso noise 多到爆
你需要f1.8 >先玩到你要嘅夜景

再者
10 22 唔係恆定光圈

岩岩50.8 但發覺滿足唔到自己
點睇35.4